「翻滾吧！尼馬！」 荷蘭名宿睇唔過眼喪插

前荷蘭射手尹巴士頓周五出言抨擊巴西前鋒尼馬在球場上造作的插水行為，直言該名巴黎聖日耳門（PSG）射手的行徑只會令人失笑。

目前是國際足協（FIFA）首席發展官員的尹巴士頓認為，尼馬必須檢討一下自己在場上的行為：「這本身就不是好的態度，你得要試著踢出最高的水平，同時也要有體育精神，如果你不停插水，那是毫無幫助的，我認為這一點是他自己需要明白的。在場上有一點幽默感本來是好事，尼馬的確能夠令人發笑，這一點是正面的。」
不過，並非所有人都批評尼馬，曾經在1994年和2006年帶領巴西出戰世界盃的彭利拿就力撐自己人。現時在FIFA身居要職、主管技術研究小組的彭利拿說：「尼馬被侵犯很多次，有時他不是刻意跌倒的，尼馬的確吸引了這一類的另類注目度，但他終究是巴西陣中能夠助球隊起死回生的球員。」

睇到咁樣真係頂佢唔順

簡東拿.mp4

你反夠我地尼馬未

宜家成隊荷蘭仲柒過尼馬

有時他不是刻意跌倒的

助球隊起死回生的球員?

古天奴就係

佢唔想的

佢碌草係柒

但事實上 佢亦係世界盃被侵犯次數最多球員

佢自己攞嚟,成日挑釁人,越碌人地越係想收佢山,又唔見美斯c朗成日畀人惡意鏟

你條傻佬就係唔識插水所以咁早退休收皮

draw foul既野你識條鐵